\assignementTitle{Создание информационного веб-ресурса тематической экскурсии}{155}{}

Необходимо создать информационный веб-ресурс для тематической экскурсии (лендинг, посадочную страницу) с представлением на нем:

\begin{itemize}
    \item  маршрута экскурсии;
    \item информации об объектах экскурсии - описание достопримечательностей;
    \item формы регистрации группы на экскурсию с присвоением идентификатора маршрута;
    \item QR-кода мобильного приложения – AR-браузера;
    \item сведений о команде разработчиков.
\end{itemize}

\textbf{Структура лендинга:}

\begin{enumerate} 
    \item Описание инфраструктуры выбранной территории
    \item Указание маршрута следования, времени его прохождения (если квест, то дополнительно легенда и система подсчетов очков)
    \item Ссылка на скачивание приложения (QR-код)
    \item Форма регистрации группы на экскурсию/квест
    \item Сведения о команде разработчиков и их контакты
\end{enumerate}

\textbf{Страница регистрации:}

В форме регистрации пользователю необходимо указать ФИО контактного лица ("name") и его номер телефона ("phone") для регистрации в системе и получения кода группы для приложения. 

Обработчик для формы регистрации и связь с базой данных уже реализованы (заметим, что реализован простой вариант обработчика, за который ставится минимальное количество баллов). Все исходные материалы находятся на предоставленном Вам хостинге.

\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{|c|p{8cm}|l|}
            \hline
            № & Формулировка подзадачи& Кто выполняет \\
            \hline
            1.& Дизайн и верстка сайта& Веб-мастер\\
            \hline
            2.& Программирование на стороне клиента& Дизайнер контента\\
            \hline
            3.& Обработка формы регистрации& Дизайнер контента\\
            \hline
            4.& Наполнение сайта контентом& Дизайнер контента\\
            \hline
            5.& Разработка брендированного QR-для скачивания приложения с посадочной страницы& Дизайнер контента \\
            \hline           
        \end{tabular}
    \end{center}
\end{table}

\subsection*{Примечание:}

При создании лендинга Вы можете воспользоваться готовым макетом для сайта от разработчиков, но это отнимет от вашего финального результата 25 баллов.

Приветствуется использование CSS, JS фреймворков, например Bootstrap 3 / Bootstrap 4, JQuery и т.д.

Не запрещается использовать конструкторы сайтов, например, WordPress.

\markSection

\textbf{Часть 1.1 Дизайн (Множитель 20)}
\begin{itemize}
    \item На сайте присутствуют перечисленные блоки из "Наполнение сайта" - 0.1 баллов за каждый реализованный блок
    \item Контрастная цветовая гамма (основные элементы выделены яркими цветами) - 0.2 балла
    \item Цвета выбраны случайно - 0.2 балла
    \item Цвета выбраны не случайной, например, с помощью цветового круга - 0.3 балла
    \item Хорошая компоновка графики и текста - 0.4 балла
    \item Однородность текста и равномерное распределение свободного пространства - 0.2 балла
\end{itemize}

\textbf{Часть 1.2 Верстка (Множитель 10)}
\begin{itemize}
    \item Реализована адаптивная верстка (0.2 балла за каждый тип устройства: десктоп/планшет/мобильное устройство)
    \item Форма регистрации является отдельной страницей - 0.2 балла
    \item Форма регистрации расположена на самой посадочной странице - 0.5 балла
    \item Оптимизация CSS (штраф -0.1 за каждый тип ошибки)
    \item Оптимизация HTML (штраф -0.1 за каждый тип ошибки)
\end{itemize}

\textbf{Часть 2 (Множитель 10)}
\begin{itemize}
    \item По нажатию на пункт меню, страница перемещается к соответствующему блоку лендинга  - 0.25 балла (+0.25 за анимированную версию)
    \item Наличие навигационной системы, которая отображает просматриваемый блок - 0.5 балла
    \item Наличие анимации на блоках лендинга - 0.4 балла
    \item Оптимизация JS кода (штраф -0.25 за каждый тип ошибки)
\end{itemize}

\textbf{Часть 3 (Множитель 20)}
\begin{itemize}
    \item Отправка данных на сервер - 0.5 балла (-0.25 за перезагрузку страницы)
    \item Реализована проверка полученных данных на пустоту - 0.1 балла
    \item Реализована проверка полученных данных на валидность - 0.25 балла (+0.25 за использование regex)
    \item Выводится сообщение об ошибке в полученных данных - 0.2 балла
    \item Данные после отправки формы и вывода ошибки не сбрасываются - 0.2 балла
    \item Реализовано сохранение полученных данных в базу данных - 0.5 балла
    \item Выводится сообщение об ошибке в полученных данных - 0.2 балла
    \item Данные после отправки формы и вывода ошибки не сбрасываются - 0.2 балла
    \item Реализовано сохранение полученных данных в базу данных - 0.5 балла
    \item Выводится сообщение о успешной регистрации пользователя - 0.2 балла
    \item Если данные отправляются без перезагрузки, то оптимизация JS кода* (штраф -0.1 за каждый тип ошибки)
    \item Оптимизация PHP кода  (штраф -0.25 за каждый тип ошибки)
\end{itemize}

\textbf{Часть 4 (Множитель 15)}
\begin{itemize}
    \item Добавлено краткое и лаконичное описание реализованного проекта, раскрывающее его суть - 0.25 балла
    \item Соответствие контента выбранной тематике сайта - 0.2 балл
    \item Наличие описания экскурсии/квеста/шоп-тура: маршрут следования (0.1 балла), время прохождения (0.1 балла)/легенда (0.1 балла), подсчет очков (0.1 балла)
    \item Отображение маршрута:  без карты (штраф 0.5 балла), на статической карте (0.2 балла), на динамической карте с отрисованным маршрутом (0.4 балла)
    \item Добавлено описание объектов, соответствующих тематике лендинга  - 0.25 балла
    \item Добавлены изображения объектов, соответствующих тематике лендинга - 0.25 балла
    \item Наличие графических и/или текстовых объектов, позволяющих усилить интерес пользователя предпринять необходимое действие (время акции, скидки, количество оставшихся товаров и т.п.) - 0.5 балла
    \item Наличие сведений о команде разработчиков - 0.25 балла
    \item Наличие контактов и иконок социальных сетей - 0.1 балла    
\end{itemize}

\textbf{Часть 5 (Множитель 5)}
\begin{itemize}
    \item Разработан брендированный QR-для скачивания приложения с посадочной страницы - 1 балл
\end{itemize}
